# Projekt Inżynierski 2021


## Zawartość
* [Opis projektu i produktu](#opis-projektu-i-produktu)
* [Interesariusze i użytkownicy](#interesariusze-i-użytkownicy)
* [Zespół](#zespół)
* [Komunikacja w zespole i z interesariuszami](#komunikacja-w-zespole-i-z-interesariuszami)
* [Współdzielenie dokumentów i kodu](#współdzielenie-dokumentów-i-kodu)
* [Narzędzia](#narzędzia)


## Opis projektu i produktu
System pozwalający na generowanie zindywidualizowanych zadań/testów zaliczeniowych
	
## Interesariusze i użytkownicy
COS </br> </br>
	
## Zespół
COS </br> </br>

## Komunikacja w zespole i z interesariuszami
COS </br> </br>

## Współdzielenie dokumentów i kodu
COS </br> </br>

## Narzędzia
COS </br> </br>